有咩愛情日劇推薦？

最近睇完求婚大作戰 零秒出手
追緊將戀愛進行到底

求推介

單身情歌 嗰時睇完被個男主角吸引咗佢好QQ

將戀愛進行到底真係好好睇

呢個日劇唔錯

上網search完好似有啲印象
btw感謝推介

少女心爆滿
想揾多啲類似呢類劇

我係巴打黎
但係都覺得好甜

求婚大作戰我每年都重溫

失戀巧克力職人
致命之吻
命中註定的人
朝五晚九
初戀那天所讀的故事
生存結婚

中學聖日記

謝謝ching，感動到流曬出嚟

Haha 仲以為大多數男既都唔鍾意睇咁甜
天堂担です

真係好好睇
前排睇完山下智久套in hand又走去重温

第一集已經好感動
天堂係天台講記得女主

其中幾套都有睇過
感謝推薦

一公算眼淚
在世界中心呼喚愛
美麗人生

扮唔記得其實咩都記得
我就最深刻既係比佢抽血 鼓勵到女主重拾返信心

下星期二唔得閒 佢約左我 因為佢係我女朋友
最深刻係每次叫佢勇者 都會換裝

幾有型講完就走 我都想比佢摸住頭咁講

女主啲幻想睇到好老尷呀

講起一公升就諗起女主衰吸毒

完美世界

唔嫌舊嘅話悠長假期都ok
love shuffle我都幾鍾意
心有所屬都可以 但個人覺得似地方旅遊節目

前面幾位都講曬我心水 所以都係得咁多

Rich man poor woman

呢套真係好正我係巴打都頂唔順
一口氣睇晒8集

如果鐘意戀愛到天長地久嘅話
應該會鐘意一吻定情(古川雄輝版)

我睇左第一集 已經覺得直頭係台版惡作劇之吻 女主又係林依晨咁baby fat 不過林依晨正好多